取代習近平！中國人大將舉行 韓國瑜被拱當國家主席「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」、「鑽向敵人的心臟！」

取代習近平！中國人大將舉行 韓國瑜被拱當國家主席

〔即時新聞／綜合報導〕韓流發威！中國全國人民代表大會5日將於北京召開，中國國家主席習近平得擺平經濟衰退引起的反彈聲浪。有網友在臉書發起活動，認為像韓國瑜這樣一個將全中國人民幸福放在第一位的良善好人，應該取代習近平成為全新的中國領導人，「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」、「鑽向敵人的心臟！」

該臉書活動詳情表示，韓國瑜是一個良善的好人，他都把全中國人民的幸福放在第一位，所以支持九二共識，就是為了追求中國人的幸福，「貨出得去，人進得來，中國人民發大財」。因此，韓市長要將中國高雄的經驗，推廣到全中國，一定會取代習近平，帶領中國人民，讓龍的傳人再起，威名遠播天下。

內文指出，活動在2019年10月1日，中華人民國慶那天，一起到中國天安門，大喊韓國瑜我愛你，支持韓國瑜成為中華人民共和國國家主席，「唯有韓國瑜才能讓中國北漂的孩子，回得了家，人人都發大財！」、「未來不用再春運了，人人都可以在家鄉賺大錢」。

此活動至今已經有超過1200名網友勾選會參加，逾5000名網友表示有興趣，勸進韓國瑜「更上一層樓」的網友也魚貫而出在討論區打氣，認為韓國瑜不該屈就於高雄：「北京發大財」、「禿子跟著月亮走，維尼跟著禿子走」、「一帶一路都是笑話！韓總的愛情產業鍊才是發大財的唯一選擇」、「韓國瑜的支持者來自全世界，超越所有政權與黨派的領袖！」、「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」
<自由時報>

笑咗

成班假膠

內文指出，活動在2019年10月1日，中華人民國慶那天，一起到中國天安門，大喊韓國瑜我愛你，支持韓國瑜成為中華人民共和國國家主席，「唯有韓國瑜才能讓中國北漂的孩子，回得了家，人人都發大財！」、「未來不用再春運了，人人都可以在家鄉賺大錢」。
歡迎支那瑜回鄉(中原)

我哋都有偉大梁特可以參選
777就不了

補link

批踢踢實業坊(),
※ 文章網址:
噓 jjjjjjs: 選 宇宙 之王 吧 03/03 19:22
推 Dethklok: 走狗接著會說,韓國瑜民調雖高,可是遠低於習近平! 03/03 19:23
推 rednah: 全台共識：2020滅東廠、終結民進黨末日王朝。 03/03 19:23
→ gowaa: 原來真的是蔣公再世 厲害了 中國的三大光頭 強 03/03 19:23
→ gowaa: 2020就是韓國瑜登上中国領導人之日 03/03 19:24
推 Dethklok: 江澤民已支持 韓國瑜 取代 習近平,領導中國共產黨!! 03/03 19:24
→ Dethklok: 朱鎔基也已支持 韓國瑜 取代 習近平,領導中國共產黨!! 03/03 19:25
推 Dethklok: 綠畜!選舉投票時要記得投共產黨支持的,才是"選賢與能"XD 03/03 19:25
→ flare5566: 聲浪夠大的話一定會弄到他急著出來澄清 只差沒下跪 03/03 19:25
推 Crazyfire: 說韓是蔣開穴在世是小看他了 根本是列寧在世才對 03/03 19:27
→ Crazyfire: 列寧=韓總>>>史達林>>>毛澤東>>>鄧小平>>>習近平 03/03 19:28
推 Greg031207: 再次宣布中國高雄改制為韓國瑜格勒 03/03 19:30
→ Molester5566: 習近平只是葛小學生 跟韓差太多了 03/03 19:47
→ OpenGoodHate: 你漏講了他會賣水果 03/03 19:54
推 KiwiSoda01: 習近平頭髮太多了，打不贏韓國瑜的 03/03 19:56
推 Crazyfire: 共產世界的老祖宗列寧 也就跟韓國瑜一樣的禿子啊 03/03 19:57
→ Crazyfire: 習近平在韓國瑜面前 在共產世界像後生晚輩了 03/03 19:59
推 aquahau: 韓總進去,維尼出來,中國發大財! 03/03 19:59
推 sbilor: 韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財 03/03 20:00
推 jiyucola: 毛與韓都是禿頭~習近平沒有~取代習近平拯救14億中國人 03/03 20:06
→ songyy2003: 全力支持推！ 03/03 20:14
推 derekgao: 越南南方最大城市叫胡志明市 03/03 20:17
→ derekgao: 台灣南部最大城就叫韓國瑜市 03/

光頭瑜反攻大陸

陳雲都得啦

快

台版"國師"

台灣南部又被挑機

其實我覺得應該差唔多.........

終於睇得明

記得幾年前記得都有人遊行個陣話支持梁振英取代習近平做國家主席

當年高登仔集體google yahoo狂search國家主席梁振英

光頭瑜繼成蔣光頭遺志
反攻大陸

中國政協：台灣可「民主回歸」 保證尊重台灣民意及言論自由

尊重台灣民意！
台灣民主回歸！

中國政協保證韓國瑜參選国家主席
韓國瑜走進去，贏国發大財

正啊